行動行動行動 119119119 中環見中環見

求下你地，好多手足下落不明，被自殺
唔好放棄得唔得，可唔可以幫手宣傳

死左人呀

推

1.19見

gogogogo

唔好再罵戰 內鬥啦
手足唔好分化
專心 行動 文宣
而家美國西戰東和
我地要捱到11月先有美國幫手

唔好再理d 引戰狗 極端留言撚
大家家一人一PO。行動文宣乜都得
一定要團結

連登有大量廢po
追星、睇女、感情、極端黃色經濟
大量本土化五毛
但我都知道仲有好多真手足
大家真係唔好忘記死左既手足
說好的報仇呢

Push

自推

大家除左係連登開Po+推Po，更加有效既方法係每個人用自己既人脈，同朋友、同學、同事、家人宣傳1.19既遊行，務求一人帶多幾個出黎，咁就多好多人了

一人帶3個

當勇武開始低調之後，政府開始利用和勇少接觸而分化，又係黃金經濟分化。
但唔緊要！！！！
我地有行動就得！！！
連儂牆
文宣
遊行
集會

連儂牆係呢次運動的根本，大家要不斷不斷不斷不斷不斷再貼

push

大家睇到呢個po唔該自己都出一個

連儂牆撕一貼萬

up

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

大家睇到呢個po唔該自己都出一個

大家睇到呢個po唔該自己都出一個

大家睇到呢個po唔該自己都出一個

連儂牆撕一貼萬

連儂牆撕一貼萬

連儂牆撕一貼萬

Ok

1月19日中環見

連儂牆撕一貼萬

大家睇到呢個po唔該自己都出一個

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦